hkcc 飛機服務工程

Fm在此 相認下 我到而家都未搵到我嘅同學仔
有冇師兄師姐share下經驗心得

Hi

我係係你嘅同學呀

加個tg or wts??

加個tg or wts?